人生有幾長，痛苦就有幾長

唔知其他人情怳點，但至少目前我認為係咁
可能我出身的家庭唔好
所以令我人生條路都一直唔好
對於我來說，
人生就好似無盡的痛苦
永永遠遠唔會俾我有休息機會
永遠辛苦完一件事就又有另一件事纏繞住我
我患有好嚴重的失眠
幾乎冇一日可以早過早上6時入睡
就算好難得夜晚12時瞓至
2點都會自動起身
喺失眠期間我思考許多人生意義和問題
最後我得到一個結論係
我唔死都冇用
我知道自己一日唔死痛苦係唔會完結
我夠膽講喺近6年間，我真正快樂的日子唔會多過30日
每一年帶俾我的厄運一年比一年厲害
生活中所有方面都失衡
家庭 金錢 學業 友誼
所有所有
喺失眠期間我真係有反省係咪自己的錯
我真係有諗
但我得到最後結論係
個天要玩殘我，我冇野好講
我真係撐得好辛苦

加油呀巴打
搵返條女過一日晨就唔會想死la

唯一生存的理由係
男朋友對我好好
我知道自己死左，佢一定好傷心
但係我試過起身眼淚就係咁流
個腦淨係諗到死先可以解決問題

有男友就咪咁灰啦

記住
諗太多會累左一個人

事情分為可以改變 不能改變
不能改變既只能轉個心態去面對佢
依句野好廢 但同時都可以救你一命

加油

多謝你
但係可以點樣唔諗
個腦根本停唔到
因為一d事，我試過只係收到email就嚇到成個彈起左
好努力唔想諗
但自己控制唔到自己
醫生有開過安眠藥俾我
奈何我實在太多野做
如果我食左，根本我就做唔曬d野
到我做好曬所有野，再食，我又驚第二日起唔到
跟住我就眼光光

係咪工作太大壓力？做唔曬D野係咩？讀書定工作？

我同你一樣 我做左一個決定令我後悔足咁耐 因為呢個決定亦係影響左我一世 我日日都會諗 日日都好難受 成日都會自己哩埋唔想面對啲事

家人好衰，賭錢，冇錢俾我生活
事關我自己出來住（俾佢逼走）
自己有做part time
但每個月揾到大約1000幾 更表問題
而加交租都係用細個儲左好耐好耐的錢
我都諗緊d錢用曬，我係咪要瞓街
揾過社工，佢話因爲我屋企人有錢，所以冇野幫到我
咩資助都申請唔到
我就讀緊書，邊科唔講，但workload好大
日日都好多好多野做
真係好辛苦